十八區戰線，麻煩大家去最近既狗屋圍，務求佢地無狗出

麻煩大家去最近既狗屋圍，務求佢地無狗出。

唔夠打就走，大把戰線，可以走黎走去。

切記不要戀戰

推

p仔推5動，麻煩大家

重咁玩

Still playing around?

回下血先好喎

Take a rest and recover

反送中就係香港「五四運動」
外爭港權，內除港賊
（對抗中共侵權，懲處媚共官員）
「德先生」，你好嗎？
（和民主Democracy say hi)
寧為玉碎，不為瓦全（真係五四運動口號）
（一百年前都識我要攬炒！）

#Chinazi

push

未夠人開18區戰線，要儲氣